星期5晚美期跌咁多，香港都唔跟，仲企穩260！牛得！

星期5晚美期跌咁多，香港都唔跟，仲企穩260！牛得！

升

收到 gun